[請宣傳] 談判係伏 咪撚談判！！！！！！！！！

只講三點
1. 破壞運動成功基石
首先咩係有效談判? 談判就係會面雙方事前都準備會有讓步
佢地搵唔到談判對象既事實係對我地有利既 因為佢地只能依照我地底線不斷讓步 我地予取予求
今次香港六月以黎 最成功既模式係 冇大台
任何政客/團體/個人 都唔可以騎劫好似細胞運作既民眾
細胞各自出力 各自支持 不但有效解決左有鬼既問題 (詳見:「拜占庭將軍問題」) 仲更加有效吸納民眾
有談判代表有代表 有代表意味著有意見分歧 有意見分歧就代表力量既減少
即使談判代表係公正地選出黎 60%支持 代表有40%不支持 佢地可能離我地而去 百害而無一利
我地更應該做既係 擴大民眾支持面 騎劫返淺藍陣營 好似依家對藍絲既文宣咁
增加群眾基礎 而唔係削弱群眾基礎

2. 林鄭既談判係一個做比建制支持者既SHOW
毛澤東話 任何地方既人群都有左中右 同理香港都會有黃藍"中間派"
事實上以我地普遍想盡可能爭取最大民意思維去諗就會中伏
林鄭談判/ 對話/ 行動及所有發言 既受眾從來都係佢上面既北大人/ 深藍陣營/ 同賣港賊
如果 假設談判有效 咁意味住我地五點訴求會冇得完全達成 依點係我地不能接受
換個情況 談判失敗既話 咁佢地會有一個 因為我地一心搞搞震 根本唔想傾既口實比左藍色陣營
係體制內黃藍政治力量不平衡下 佢地既大搜捕同壓制會更加"出師有名"
當政府談判後 白色恐怖將會更大咁蔓延 切記

3. 談判意味著運動既結束
有人可能會話 咁我地講唔掂數咪一齊上街囉
我地可以以歷史為鑑 睇睇64果時 同 2014雨革既 談判之後發生咩事
都係好似我上面所講談判破裂 政府故我 之後一舉清除運動
其實唔洗談判都會估到 政府到時出到黎會講D咩 都係一味三篤屁 話你暴徒 話暫緩係等同永遠結束修例 話自己政府已經讓到冇得再讓步云云
大家 諗清楚 時至今日 五點訴求一點都冇滿足過我地 說明左 革命尚未成功 同志仍需努力
如果佢要讓步 唔洗傾 自己做 我地依家有主導權

香港人冇得再輸 4條寶貴生命已經冇左 要好好運用六月以黎留低係運動遺產 請廣傳！！！！！！

我見出面有人仲未明白咩回事 請好好宣傳

談判即係討價還價 佢地憑乜野去同我地傾 佢只有yes定no 2個選項

記住我地唔會讓步 人都死咗 行動只會繼續升級！

係 唔該要廣傳將不談判成為共識

推

我冇野講

五點訴求好清淅，do it or not，有乜好傾

邊個贊成對話=助攻鄭林
俾條垃圾機會討價還價
香港人冇野可以同佢傾
只有五大訴求YES or NO

依家林奠搵緊大學學生會去傾 我仲睇到出面Ｄ既人未知係一個伏 ＰＯＳＴ

根本好簡單 民意就係5大訴求
聽就做 唔聽咪唔好做囉

依家林奠搵緊大學學生會去傾 我仲睇到出面Ｄ ＰＯＳＴ既人未知係一個伏

推！！
談判完一定乜訴求都冇滿足到 之後形勢應該就會一面倒 話林鄭都出左黎傾好左 你地仲想點 係咁話我地唔好再反抗

現在做的事：（１）不對話
（２）保義士
（３）吸納支持者 騎劫藍色陣營

不對話 保義士 吸納支持者 騎劫藍色陣營

對你老母，你要同習大交功課關我地鳩事，給我普選，其他免問。

希望啲大豬院校汲取五年前學聯嘅教訓

佢地未必知 滿腔熱血 但單單熱血冇用 要智取

都岩既，陣間9up完，談判破裂。之後就話鳩你：我已經親自上來同你地傾過，你地仲升級，即係擺明搞事

同埋到時就唔再係"林鄭肯一早出黎就唔會發生咁多事"

諗返談判呢樣野，14年傾完同無傾無分別，佢話談判其實同現況差不多，只係坐係你面前任你講同縮埋唔鳩理你既分別

推
兄弟思路清晰
FYI學生會拒絕左閉門會晤

推！！！！

唔該哂 請廣傳

我無嘢講

我地既談判桌 就係街上
唔撚洗傾！